已經無晒周同學嘅post..

就算cctv顯示到周同學出事前無俾popo包圍，但佢嘅出事原因一直都未有交代，佢身邊個黑衣朋友有好大責任，識得搵消防員急救，但係點解到而家都無企出嚟講佢出事原因? 仲有popo懷疑阻礙救援呢?

Push

推

個腦殘左
無救

你講邊個?

周同學

我都想知點解無晒消息

似係周同學慌不擇路之下跨過欄柯
睇唔到下面所以跌左落去

諗下尋日一出新聞話會拔喉 群情幾洶湧
即刻話要殺狗 真暴動
之後改口風改新聞 即刻靜返晒
尋日直頭唔update 個病情 直接冷處理
你就知發生緊咩事

佢講佢自己，你起下佢底就知呢條能樣咩料

我想繼續推，我仲每日為周梓樂周學祈緊禱，希望知情人士快啲update，各位繼續關注。前晚凌晨有個post係有位巴打通宵留守icu，見到有架蓋咗布既車推咗出黎

一早block左唔知佢論咩野

你又知？

就算周同學係走左 應該都會拖多幾日先公佈
過埋呢個週末

咁佢當時係咪俾popo追捕緊? 佢旁邊個黑衣朋友點解默不作聲? 佢都有嫌疑，我只要真相我唔相信周同學係無緣無故跳落去。

又有咩陰毛論啊
推佢落樓不如拉番警局慢慢打？
合理d啦
成場運動就係比你呢d冇理性思考既人破壞曬

真係好驚
之前有推測話中共冷處理後會偷偷地拔喉之後送去火化，重點係佢地屋企人都未必會企出嚟

會唔會真係有人/組隊24小時留意住

都似係啦，怕星期六日起哄，一到星期一至五熱愛返工既香港人就會淡忘

尋日新聞話學生會好似有人24小時輪更留守

今朝x毛進場，有需要請無視

係呀又避TG，唔係班狗係度我真係諗唔到有咩理由要跨過去囉，定你有咩證據不如拎出嚟收哂我地皮啦

咩都好，阻礙救護車已經係不爭嘅事實，點解有晒片同相，黑警都可以唔洗負責，天道循環，報應不爽！！！！！

講左你都唔信 同啊叻一樣
之後又話比警察要脅
當日咪有個FA講左咩事lo

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

呀sir早晨！
直接推落樓會唔會合理過要偉大既popo返去開file搞一大餐野

咪係 黑警有咩做唔出呀 迫人性交都得迫人跳樓有幾個出奇呀

無證無據仲要幫狗兜

對連登黎講
何妖重要d
成個熱門都係
周同學唔緊要啦
周同學係咪popo殺都唔重要
攔救護車wfc
最重要討論係咪義士傷何妖

追究警暴

依佢「不如拉返警局慢慢打」，咁點解要在場打到血流滿面，比記者影到晒，唔返去警局慢慢打？

你又知佢冇打？呢個高度未必會傷成咁，仲有自己跳會盆骨同後腦落地㗎咩？

成件事只有周同學本人知道，依家淨係知道狗講既都唔可信，包括你口中既慌不擇路都係警方猜測

sor覆錯咗

我無話佢無打喎你睇清楚我覆緊果個人講咩先，佢話得閒推佢點解唔捉返狗屋慢慢打

係
唔敢食牛

咁721?

1. 跌落去又點 阻礙救援係最仆街

2. 點解盆骨跌到咁

其實唔食得牛只係民間信仰，可以考慮直接食幾餐齋

一早block咗

幫下呢位手足 由6月努力到而家

成件事佢隔離個黑衣朋友一清二楚，但至今日仍然未有發聲

會唔會已經被捕

食肉獸 不過盡量試下
周同學呀

48小時乜都夠啦

即使佢真係不幸往生，希望可以為佢來生積福

周同學唔好彩唔係度既話，佢就係唯一目擊者，周同學屋企人都咁，你覺得佢仲會放返出嚟咩